職業開發 - 和理哨

遊行途中，如果前線已經有狗阻，成條隊伍就會塞住咗，而後排和理非就企晒喺度，唔知有咩做，咁樣有好大缺點︰一. 阻住前線撤退；二. 浪費人力資源。遊行其實就係行街，如果前面塞住咗，你咪行第二條街，行內街，周圍行下，幫手睇水，原地企喺度係一啲用都無。所以日後遊行塞住咗就行第二條街，軒尼詩道塞咗就行駱克道、告士打道、莊士敦道、皇后大道！流水係可以周圍流動，唔會塞死係一個位。

和理哨基本資料
責任︰周圍行，留意狗位置同可疑人物，有發現報上哨兵tg，前線就會睇到。
裝備︰望遠鏡或電話ZOOM，普通口罩，街坊裝，飛毛腿一對
注意事項︰小心行錯路，錯入敵陣，所以要跑得好快

我唔要再見到有人企喺度無所事事，全部人都係哨兵，多一個哨兵，就少一個盲點。

祝武運亨通！

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

琴日電視見到灣仔人群留空咗一大條行車線
係咪比前線撤退用？

電車路傳物資用

有發現應該盡快同現場隊友講先，疏散佢地後先上tg

其實真係可以用埋黎for緊急撒退

係呀，已經有進步但仲要改善

推

賀佢老母

Push

呢種一早要啦 成身乜都無又唔係黑衫驚西咩

推
有冇哨兵差好遠

1. 宣讀香港獨立宣言，確認共產黨及港共政府乃不合法管治香港
2. 成立臨時政府，抗衡港共政府
3. 遊說美國及國際社會，承認臨時政府乃香港唯一合法政府
4. 全民公投，香港成為國際認可中立自治區
5. 共產黨出兵侵略香港，向世界宣戰
6. 共產黨戰敗，主要黨員逃亡
7. 香港自治區正式宣布獨立，成為獨立國家

pish

有哨兵都要通知到前線先得